抬頭吧 黑暗過會是晨曦

黎明個日，903搬過，眼濕濕

大家頂住